.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Deafness:

Глухота (`Deafness <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=62>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Стойкость

----------

Цель теряет слух; она должна пройти спасбросок Стойкости.
После этого цель временно иммунна на 1 минуту.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель получает глухоту на 1 раунд.
| **Провал**: Цель получает глухоту на 10 минут.
| **Критический провал**: Цель становится глухой постоянно.





.. include:: /helpers/actions.rst